點解唔佔領解放軍總部？

如題

for?

關解放軍撚事咩

50歲（智商破產）

blocked

問問題之前 真係要用下腦

( Show Blocked User - 50歲(破產) )